今次唔好再講咩齊上齊落，不受傷不被捕嘅廢話

總之邊個講呢啲廢話
邊個就係鬼